睇live 其實散晒

得番記者 急救

推

你睇咩台呀

屋企要人呀

睇蘋果啦

apple：煲底走曬 有人叫緊添華橋既返屋企 民間旗手舉左“慢慢後退“旗

推啊手足唔好太善良啦 自己走就算啦

有條友係度叫「煲底要人」

仲商討去留宜家前面擺明一個陷阱，咁都要踩落螢？

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

辛苦晒一眾手足今日肯走

唔好理啦 回家沖涼訓教🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼